香港邊度有炸薯條好食？

原味加鹽果種

原味加鹽 重係咪原味?

求其茶仔d 波浪薯條其實都ok

m 記

連鎖店有 Triple O

卡樂b

Mos記

其實我都食左好多間，好似真係m記最好食

Jollibee

Five guys

食開屎？

Mos burger